九龍區有邊間好食既漢堡包推薦？

出名果d咩果江龍都係港島，唔想去咁遠。

時新

麥當勞

Mos burger

Burger King

金拱門

kfc

BLT

尖沙咀嘉寶 咁嘅價錢算係幾好

垃圾，乾到仆街

朗豪坊好似開咗texas burger
呢間係天后食過幾好食

由葵涌店開始食

美麗華burger room

完全唔掂

咸咗啲

neighbor burger

上次去食無人咁濟 仲見到老細專登搵人返嚟拍片宣傳

特別佢個水牛城雞翼正嘢

超正 呢個價位最抵食

嘉寶漢堡
outback lunch set

百里香

啱啱係荔枝角食TGI friday
六十幾蚊一個漢堡餐
味道都唔錯 牛肉味都幾濃

有咩唔掂? 我覺得呢個價錢可以接受WO

觀塘東商場 My Burger
個牙買加辣雞漢堡超正